# French translations for Phase package.
# Copyright (C) 2012 THE Phase'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Phase package.
# Faaez Ul Haq <>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Phase 5_Server\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-22 00:22-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2012-04-05 13:29-0500\n"
"Last-Translator: Cynthia Gerlein <cgerlein@princeton.edu>\n"
"Language-Team: French\n"
"Language: fr\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"
"X-Poedit-Bookmarks: -1,-1,-1,-1,-1,-1,17,-1,-1,-1\n"

#: GMinterface2.php:173
msgid "Gauge number"
msgstr "水文测站编号"

#: GMinterface2.php:173
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: GMinterface2.php:173
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: GMinterface2.php:173
msgid "Catchment area"
msgstr "汇流面积"

#: GMinterface2.php:173
msgid "Variable Selection"
msgstr "变量选择"

#: GMinterface2.php:173
msgid "Discharge at gauge"
msgstr "测站流量"

#: GMinterface2.php:173
msgid "Basin water balance"
msgstr "流域水平衡"

#: GMinterface2.php:173
msgid "Soil Moisture"
msgstr "土壤湿度"

#: GMinterface2.php:173
msgid "Time Step"
msgstr "时间步长"

#: GMinterface2.php:173
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: GMinterface2.php:173
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: GMinterface2.php:173
#: GMinterface2.php:606
msgid "Time Interval"
msgstr "时间范围"

#: GMinterface2.php:173
#: GMinterface2.php:533
msgid "dd/mm/yyyy"
msgstr "日/月/年"

#: GMinterface2.php:173
msgid "Process new time interval"
msgstr "处理新时间范围"

#: GMinterface2.php:462
msgid "Weather data used to drive the hydrologic model. Precipitation comes from either satellite precipitation (TMPA) or the global forecasting system (GFS). The temperature and wind data come from GFS. All variables are bias-corrected against the data set that is used in the historical simulations to ensure consistency."
msgstr ""

#: GMinterface2.php:464
msgid "Hydrologic variables obtained through simulations of the Variable Infiltration Capacity model. The soil moisture is expressed as relative soil moisture (0 - 100%)."
msgstr ""

#: GMinterface2.php:466
msgid "The drought index is obtained by comparing the current relative soil moisture of layers 1 and 2 to empirical cumulative distribution functions derived from the historical record (1948 - 2008). There is a different empirical cumulative distribution function per day per grid cell which samples each year using a 21 day window around the day in question."
msgstr ""

#: GMinterface2.php:468
msgid "Each point represents a location at which different variables are calculated that are specific to the basin that drains into that point. The variables include simulated discharge and basin averaged variables including precipitation, evaporation, runoff, soil moisture and the drought index. The colors on the map represents the percentile of the current simulated discharge with respect to the historical record (1948 - 2008)."
msgstr ""

#: GMinterface2.php:534
#: GMinterface2.php:542
msgid "Initial Time"
msgstr "起始时间"

#: GMinterface2.php:535
#: GMinterface2.php:543
msgid "Final Time"
msgstr "结束时间"

#: GMinterface2.php:541
msgid "mm/yyyy"
msgstr "月/年"

#: GMinterface2.php:558
msgid "African Drought Monitor"
msgstr "非洲旱情监测系统"

#: GMinterface2.php:565
msgid "Basic Interface"
msgstr "基本界面"

#: GMinterface2.php:565
msgid "Google Maps Interface"
msgstr "谷歌地图界面"

#: GMinterface2.php:565
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: GMinterface2.php:565
msgid "Glossary"
msgstr "术语表"

#: GMinterface2.php:565
msgid "Tutorial"
msgstr "简单使用教程"

#: GMinterface2.php:603
msgid "User Interface"
msgstr "用户界面"

#: GMinterface2.php:607
msgid "Initial"
msgstr "起始"

#: GMinterface2.php:608
msgid "Final"
msgstr "结束"

#: GMinterface2.php:609
msgid "Days per second"
msgstr "Days per second"

#: GMinterface2.php:611
msgid "Update time interval"
msgstr "更新时间间隔"

#: GMinterface2.php:612
msgid "Clear all overlays"
msgstr "清除所有叠加图层"

#: GMinterface2.php:615
msgid "Image Opacity"
msgstr "图像透明度"

#: GMinterface2.php:620
msgid "Meteorology"
msgstr "气象学"

#: GMinterface2.php:623
msgid "Precipitation (mm/day)"
msgstr "降水量 (毫米/日)"

#: GMinterface2.php:624
msgid "Maximum Temperature (C)"
msgstr "最高温度 (C)"

#: GMinterface2.php:625
msgid "Minimum Temperature (C)"
msgstr "最低温度 (C)"

#: GMinterface2.php:626
msgid "Wind (m/s)"
msgstr "风速 (米/秒)"

#: GMinterface2.php:630
msgid "Hydrologic Variables"
msgstr "水文变量"

#: GMinterface2.php:632
msgid "Evaporation (mm/day)"
msgstr "蒸发 (毫米/日)"

#: GMinterface2.php:633
msgid "Soil Moisture(%) - Layer 1"
msgstr "土壤湿度 (%) -第1层"

#: GMinterface2.php:634
msgid "Soil Moisture(%) - Layer 2"
msgstr "土壤湿度 (%) -第2层"

#: GMinterface2.php:635
msgid "Surface Runoff (mm/day)"
msgstr "地表溢流 (毫米/日)"

#: GMinterface2.php:639
msgid "Drought Products"
msgstr "旱情数据服务"

#: GMinterface2.php:641
msgid "Drought Index"
msgstr "旱情指数"

#: GMinterface2.php:645
msgid "Catchment Data"
msgstr "流域数据"

#: GMinterface2.php:647
msgid "Stream Gauges"
msgstr "河流水文测站"

